一人一個死厹搶人女友方法

最近女朋友比狗撩, 集思廣益點樣阻止同埋玩鳩隻厹

Sorry囉 你女友太主動 搞到我都唔好意思say no

叫條女腿張開

你肯定唔係人撩狗係狗撩人

一隻手拍唔嚮
咪怪哂厹

有咩用

隻厹無啦啦想約佢放工食飯, 佢已經reject 左同block 左佢, 咁算係邊個撩邊個

你條女好極有限，快D飛左佢為妙！

我條女俾隻死厹抽水
隻厹仲話我條女大反應
屌佢老母西

食飯都話撩有冇其他呀

between，都reject左block左，仲玩人地做乜

佢公司好多男人, 防得一隻下次又唔知有邊個

咁你條女點睇

此話何解

你玩唔玩得起

叫你條女應承
約埋
坐完後，你出場，3人table
之後做咩？曬囉

曬恩愛又得，曬事業又得
女友去左廁所曬性愛又得

問題係，你夠唔夠膽

睇標題唔係好明，即係樓豬開個post幫狗公諗計溝自己條女？

reject同block都要飛?

送花上公司
花畀女朋友，信致全體男同事。

此尤物名花有主。請眼看手勿動，還望見諒。

有料有料

自己條女係對你忠心嘅，駛撚驚咩

明知有男朋友仲要叉隻腳埋黎
叫公平競爭
係咪做緊厹既人先會講得出

我都想知
一隻手掌拍不響

精神病

大家單身咪公平競爭囉
你買個袋我搶左佢我都唔會講公平競爭啦

物化女性可恥

唔好批鬥我

你訓撚醒未啊

十成九你條女話自己單身
利申: 經歷緊 琴晚佢同狗公傾左成晚電話
仲叫我比d space佢

通常當男女雙方嗌交個陣
狗公就會用D諸如
“一早就鐘意你”
“一定唔會好似XXX咁對你”
“如果早D識到你就可以保護你”。。。。等等

Tum到條女開開心心，再加強條女對男友既厭惡，比如加鹽加醋講男友壞話，同時講自己唔鐘意講D咸野咁樣，條女定力唔夠就係咁先。

睇錯左做你同條厹傾電話嚇一嚇
飛左你條女佢啦

咁做好型 可惜我只係條死毒撚

係喎, 打得唔清楚,
係想知有啲咩方法搶之後防範吓

唔會搞到條女尷尬咩
不過你好橋黎, 唔該你

個肚我既

但死厹人人得以誅之

你食緊碗飯我搶左你嘅話公平競爭吖

睇到都想兜巴車鳩啲厹
好彩我地暫時感情都仲好穩定

咁就好，有問題就要雙方好好溝通
而且個女仔真係在乎呢段感情，佢冇咁易會跟人走。 難聽D講句，咁易跟到人走，咁個女仔都係玩玩下，唔要都罷。

話會自己避忌d
無眼睇
條厹本身有女

咁你驚咩呢？

同事間吹水閒聊一定有
但傾傾下抽水喎
你想佢點?大叫非禮?
咩叫一隻手掌拍唔響
屌你老母唔好抵毀我條女

與其飛狗公不如飛條女

我又對狗公無咩大憎恨
可能覺得條女俾佢搶到既話我咪溝第二條
反正咁易俾人搶唔識拒絕人既女都唔值得留

Be a man 唔好俾條女牽住你走 更加唔駛驚綠帽 驚除得唔夠快就真

咁自求多福啦老闆

細佢十年
就話要做人老豆
之後再傾傾下講曖昧野